0823 領展年度總回報41% 擬回購6000萬個基金單位

長買實無死！

12:40 【領展年度總回報41% 擬回購6000萬個基金單位】領展(00823)公布截至3月底止全年業績，可分派總額57.23億元，按年增5.38%。每基金單位末期分派140.55仙，按年增加9.57%，連同中期分派130.62仙，全年每基金單位分派...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app